[月供股票] 2318 中國平安 (Mar 2019) 歡迎交流月供表現

月供計劃成立至今:

2018年
5/18: 66股@$74.7
6/18: 62股@$79.8
7/18: 71股@$69.7
末期息連特別息: $170.17-$30=$140.17
8/18: 69股@$70.95
9/18: 64股@$77.25
10/18: 64股@$76.75
中期息: $211.3-$30=$181.30
11/18: 63股@$77.95
12/18: 64股@$77.35

2019年
1/19: 74股@$67.00
2/19: 64股@$77.35

暫時持有661股

待續..

你覺得佢係下一個騰訊？

好少見巴打月供大陸股
月供post主供823 3 2800個d
有咩原因令你走去供2318？

係

1. 派息有3%附近 算唔錯
2. 國內保險滲透率相比香港/台灣/美國等仲有一大段距離 仲有能力做到Winner takes all 贏家全取
3. 平保係投資旗艦 e.g.
5 匯豐
1398 工商銀行
570 中國中藥
2186 綠葉製藥
884 旭輝
華夏幸福
2007 碧桂園
4. 平安科技 e.g. 醫療/汽車/房地/雲計算/P2P網貸/智慧城市
2001 新高教

列舉唔哂 大家都可以幫手做補充

支持
我都打算供

廢股

有冇沽爆美股

3 里應該唔岩
佢上年派左唔知幾多週年特別息上年先有三里

lm

好快有...不過股價升左咁多 睇下黎緊3月12日點派先

笑左

用邊間銀行? 黎緊諗住月供 有恆生同渣打戶口